[認真問] 公務員，係咪特別 Smart?

大家點睇身邊啲公務員朋友

識個eo，成個弱智咁

以前個年代已經係蠢人先做正苦工

咁你認為佢靠咩做到EO?

應該smart既人入左去，打滾左幾年後變中度弱智

十個有九個都係好彩碌入去
入到去就𢭃住幾皮野unun腳乜柒都唔識做

smart既入到去都會扮弱智
因為入到去大部係係弱智, 要弱智先埋到堆
好似係

考試特別有計我信
至於考試叻等唔等於smart
我相信土生土長接受過香港教育嘅人會知道答案

年代已經不同了

因為考官都係同類囉

真係smart就唔洗做正苦啦

港共好驚公務員上連登

lm睇人鬥懷才不遇

唔使smart, 一定要鐘深

人生已經停止進步，如果fg入，思維仲係停留係學生年代+學左d官僚主義

入咗去高材生都變智障

Interviewer 又點知你忠唔忠心呢？

緊係唔係
政府唔洗精英架WO

但好多人三大畢業.
高GPA都入唔到wor

會唔識變通
西面，同識射膊

搞乜, 今日咁多公務員post

有冇例子

要睇咩位

特別聽話

seat, seat, hand, hand 就知喇

咁你覺得佢究竟係請咗啲「聽話嘅人」？
定係入左去「變聽話」？

五毛全面進場

公墓員見到呢D post應該會笑到仆街
之前日子返工打吓機炒吓股，幾萬蚊人工
依家就wfh 唔駛做，上吓連登睇下班傻仔葡萄我地

你覺得會唔會有smart既行過黎同你講我係弱智?

酸到呢

咁都仲要過多關嘅
真係smart嘅應該都唔稀罕政府工

識好多做政苦，個人真係堅白痴，唔信開電視自己睇下

smart到搶住食兩家茶禮都仲要死spin

叻果班唔會做
差果班做唔到

中遊就會做，但入左體制內，佢地就無用腦既機會，再叻都會識齒輪

驗身唔驗腦

考試叻

叻果班唔會做
差果班做唔到

中遊就會做，但入左體制內，佢地就無用腦既機會，再叻都會變成齒輪

Smart or Smart-ass?

點解叻個班唔會做呢？
薪高糧準wor

唔理佢係唔係好命
搵命博仲要得皮幾 你肯定自己份工冇問題？

咁應該幾多錢人工無WFH先叫無問題?

9成9弱智

叻唔叻好難講
但性格基本上都同一類
特別係高級公墓員

以前中學同學有個就好典型
一直成績好好會考都唔錯
低form已經做prefect
然後中六就做到Head Prefect
大學畢業考入政府做AO

另外一個大學識更加熟既後來做EO
兩個人都係差不多類型既人

薪高